點睇成日讓其他車既司機？

例如雙線行車,我係右線,見到左線前面有死車
如果左前方架車有打右燈就會讓佢入黎先,但正常黎講我應該直去唔洗理佢,我既宗旨有打燈既話讓得就讓,如果你地係我後面既司機會點諗,會唔會覺得呢個司機好傻仔阻住晒？

你唔係急剎讓人我覺得無乜問題
我有時會習慣打一打死火燈比後車知
同埋左線司機睇到都會有信心入線

睇返個距離，近嘅大約3個車位到啦唔會讓，4個車位打後睇返車速再缺定。如果塞車嘅話我通常都讓

讓一讓
世界更美好

ching考到個牌再講

唔係急剎 頭先上斜見到左前有死車
冇比油咁去讓左架的士入黎 距離大概2個車位
不過我見架的士猶豫左2秒先入黎 可能估唔到我讓佢 佢之後都有比個五我以示多謝
我冇打死火燈 驚後面以為我玩野

匯合位 只接受一左一右
有時有d 仆街 痴住前邊硬cut
咪洗旨意

下次可以閃的士bb兩下高燈

夜晚先閃到姐 如果晏就呢

如果個司機想入線自然會睇鏡留意住後邊情況
要睇到既都會睇到

我車係停既 讓得就讓
車郁就算

試過合理地讓左線車cut入嚟，比後面條仆街呠

特別係啲的士狗 最撚鍾意鳩呠人
乜鳩都呠

睇車速距離同交通流量

其實揸車你讓下我我讓下你 可以減少交通意外
係香港地多篤油撚又老套既司機
打哂燈比哂五一樣唔讓
總之條路我行哂 點都唔讓你司機大把

鐘意讓人大家禮讓d心平氣和揸車咪好
都唔在個一兩秒一個半個身位

個個好似你咁 揸車會舒服好多

我p牌26，讓得就讓

咁塞車左攝右攝 你會唔會讓？

一樣睇到 有啲巴士佬會長開高燈叫你過

態度正確👍

P牌仔
試過一次行緊左線 行到紅綠燈位 前面有死車
我未打燈 右後邊個巴士佬已經讓俾我
即刻俾個五佢
Btw 個五有冇話舉係邊先會睇到？

好唔襯你個名

舉喺窗出面

平時見啲p牌/有禮貌就實讓
但有好多仆街虛線轉實線先cut入嚟打尖
或者燈都唔打就挨落嚟就一定唔撚讓

開窗舉手閂窗 好忙

做壞哂規矩
叫得做死車，即係部車一早泊左喺度，唔係上落客/貨幾十秒就走
見到有死車都仲行個條線，九成九都係想打尖唔係唔熟路
呢啲打尖撚一打燈你就俾佢入，有冇諗過後面守規矩/排隊嘅人嘅感受，塞左咁耐都唔點郁下就係多得呢啲打尖撚
做得打尖撚就預咗cut線等幾架先有得cut，好似你咁一打燈就俾人入，搞搞下啲人覺得打尖好易/老奉要讓佢入，咪越黎越多打尖撚囉
讓人係好意，好似啲滙合處cut出一條線俾支線啲車入，或者見人打燈唔做篤油撚
但市區呢啲情況咁讓法只係會縱容打尖撚，一架見咁樣cut到後面又繼續冚上黎，條路只會越來越塞
遇到打尖撚應該前後夾手封死佢，過幾架車先好俾佢入，被人封得多發覺打尖冇著數，自然就會少打尖撚

一左一右

打兩下死火燈都ok

d人真係乜柒都呠
試過塞到個個郁唔撚到
有條友長呠,呠到隔離果個開窗舉中指屌鳩佢

落車舉

打死火燈有啲會繞過你

我就通常收慢啲，後面有車佢又唔過我就照去

後面無車就閃兩下高燈比佢入

香港揸車講讓人

全部狂燥症既

利申 打燈必讓

香港真係少見到人讓

之前係外國揸通常大家都會讓到就讓
又唔爭得多幾耐

香港人揸車真係好急好燥 ……
工廠區唔熟路一入錯線想cut線避死車，真心難搵人讓你 …
其實爭十秒，真係大家讓一讓啦
唔讓>撞>私了 咁又何止十秒呢
（呃保險就另計啦）

排隊
你匯合位唔好cut入嚟呀 我排緊隊㗎

26一定老閪都讓
撞咗車
死嗰個係自己

btw㗎車太響
成日讓人但係人哋以為我好霸道
比我行先
最後兩㗎停咗喺度

其實香港路面冇晒d的士狗貨van紅van雙田七人車呢班仆街會舒服安全好多，十個九個一見人打燈就地板油咁篤過去

打燈或者5蚊就讓，唔打燈就老閪都頂住

一定讓巴士

讓完人有片可以放上FB

廢事炒車，所以讓

ching收返埋你個垃圾牌再講

@寶馬撚

有時真係唔想打尖 睇下趕唔趕時間 家家有求 掉返轉我唔趕時間比你cut有咩所謂
外國有d國家好似打尖抄得罰錢

緊係唔讓啦 你讓緊嗰啲車
咪係因為貪快然後行嗰條有死車嘅線
然後又要你讓位轉返出嚟
同打尖冇分別 仲令到情況更塞

咁都要考慮下排你後面趕唔趕
人哋趕時間都乖乖哋排隊 你就打尖
其實冇人咁打尖轉出嚟 條車龍仲快散